［有圖］有無人知呢d乜黎

唔係發泡膠黎 係咪就生d蟲出黎

發霉？

臰屁蟲蛋？

但通常一堆咁生
唔會分咁開

硬架 應該唔係發霉

下世小心啲

似蝴蝶 飛蛾 蛋
全部夾起掉哂去
附近可能會有阿媽個屍體

嚇死我 即刻打去問淋花師父...佢話係肥料黎

好低能囉

長效肥料 惠康有得買

應該係呢隻

係